黃竹坑警察學院發生走火 學警右大腿中彈

黃竹坑警察學院發生走火意外，下午3時許，據報一班學警於靶場作射擊練習期間，其中一名學警伸手入槍袋拔槍時，佩槍突然走火，子彈擊中其右大腿，他事後由救護車送往瑪麗醫院治理。警方正就事作展開調查。

what's up? man! what's up? man!

未出班就有個槍印

唔洗割包皮

走火邊個信？

啊sir做野唔洗你地教

好消息

大家摸對方支手槍

太興奮致走火

有着避彈衣但冇着避彈褲

即時可以踢走做卧底

出火

香港警察

點解唔係中果個蒙古人？

有冇見四大探長用槍袋呀？

戇撚鳩

講個笑話:香港警察係全球頂尖部隊

學警係咪隨時踢得走

拔錯鎗

好彩啫，打左少少就爆袋㗎啦